放chainsmokers standing b zone

朋友去唔到，放原價 留telegram

開價啦！

$100

$99

垃圾都要比錢睇？